兩件藍店店主惡意洗版

會員「13.8175802272」#201464
第1個post #18, #23, #25, #27, #29, #31, #34
第2個post #9, #11, #14, #16

會員「甴近平(小學畢業)」#110832
第1個post #3, #11, #16, #21
第2個post #2

1.
美國眾議院通過法案 監管支那企業

2.
不只書面恭賀蔡總統 蓬佩奧又現身表達祝賀

咁大段野瘋狂copy都唔洗ban?

Peter攞料不敢面對
分化最在行

( Show Blocked User - Peter攞料 )

7仔店主定M記經理？
哩排生意好差？

peter攞料 嚴人寛己

Peter攞料不敢面對
分化最在行

( Show Blocked User - Peter攞料 )

原來可以咁樣洗版都唔ban?